星火集會 見到呢個畫面 真喺好諷刺

啱啱到埗嘅時候，聽到有人大聲叫呀...~ 心諗仆街，喺咪有狗打人

見唔見到啲豬腳

藍絲

聽日再見

當睇唔到 係8點左右話有人比狗咬 即刻衝過去睇

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

比主持串港豬